[an]有冇人手機用緊藍光濾波器?

之前有用, uninstall左之後個mon都keep住黃mon
試過再裝睇下熄唔熄到
愈整愈黃
係咪要format部電話先解決到

仲要搞到冇得手動裝app

help

有無相

重新開機？

唔識up圖但除左control bar 黃哂

試過好多次 重新dl過個app都唔得